呢條倫敦金佬又發功喇

呢個年頭仲有人會中計咩？

Kelvin Leung

敦倫金

點解係要睇死人地真係厄人?
人地拍曬片, 真係有車匙撻著架法拉利,
仲派錢比黑衣
咁佢都落足本

55

都唔只佢一個啦 樓主有心嘅可以屌打哂所有呃錢賣金妹mk仔

唔怪得佢地長做長有 原來真係有人咁易呃

有幾難

叫佢show牌簿證明架車係自己先算啦

咪又公司車 share俾人影相呃人用

你咁留意佢做咩姐

我都冇話佢呃人

以前係斧山道泳池做contract
超級吹水on9仔一名

呃左人咪有法拉利

有冇更多料爆?

同事?